《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

推畀多啲人知！share出去！

推

推！

死火燈做記認！！！

Pish

Push

天氣咁熱，架車好易死火㗎嘛！

陸路癱瘓唔難，地鐵車長都幫拖癱瘓
大家仲等咩？

架車死火記得打死火燈！

推！全港大塞車！

推呀

連登將會全面支持730港鐵大罷工！

停全港交通
變相全港罷工

push

Pis

光復香港 時代革命

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

屌，罷就罷夠一個星期！一日等於放一日公眾假期之嘛

730大罷工

push!!!

有冇民陣之類大台可以呼籲下?

source?

交通癱瘓=香港全面罷工

Fact check?係咪確實罷工

728

大家幫大家罷
齊齊坐地鐵

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

希望蕭生出嚟講星期二一定罷唔成

齊齊坐地鐵

兄弟爬山，塞車就一齊行路返工

全港大罷工

我要見律師

推 真係要升級做罷工啦

推啊

推
支持車長
車長其實掌控香港經濟命脈
如果港鐵癱瘓
打工仔根本番唔到工

係真先好講

支持 收到

一

各位再嚟一次汽車嘉年啦

幾十架夠做鳩紅碎

有冇得諗埋全港大罷工
你知拉 大西北冇車翻唔到工嫁嘛

730大罷工
只許成功！！！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

pish

好多打工仔都唔敢主動罷工
黎一個由車長司機罷工帶領ge 被動罷工
相信大家都好支持

支持

已經請好假

Pushhhhhhh

關鍵

最重要係港鐵

有車既 楂車出去

有冇tg gp?

港鐵是關鍵

我無野講

幫推

ppppppush

光復香港！
時代革命！

要推喇！推到30號

只要夠多人就咩都有可能

推！！

支持，發動全港罷工,pls

推!!!

希望全部人響應！

請問如果在過海隧道途中身體不適，應該死頂揸出去？定還是打死火燈慢慢停車，抖抖再揸？麻煩到人怕唔好意思

罷一日影響力不太大，可以既話長啲就好
（需要香港人既奴性比較難罷咁長）

推推推

搞好今次先

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

大家一齊配合港鐵故障

係！所以今次要好好把握！

支持 唔罷個啲線 我地就去塞！！！
屌你老母！！！
打將軍澳聯署車長打得咁開心！
屌
全城塞海鐵！
全城塞馬路！
全城無工返！

！

推呀!!!!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
辛苦你地

推到記者見到

想問車長罷工有無fc?

【光復元朗】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

光復香港

係咪即係車主攜車靜坐

屯公
吐露港
呢兩道塞左已經搞掂大半個新界

Bump

希望車長支持，勇敢為香港企出黎罷工

西隧

不合作運動全面展開

push
咁我都唔返工lu

冇

一定咩事都冇

推！好期待

pushh

支持支持

推佢老母

罷工！

推
全面停駛
促使大擺工
逼使政府回應五大訴求

IF WE BURN ,YOU BURN WITH US
香港人識做啦

靠你地啦

自推

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄版】

日日都打仗仲番乜撚嗷工

近來天氣熱
如果見到月台或車廂有人不適
記緊按月台緊緊制
避免列車繼續行走 令不適人士得不到協助

推！！！

推 上去

香港都就嚟玩完 唔通仲掛住返工咩

今次一定要成功！

病假 病假

想睇一次 發夢見到就得

up

PUSH

身體不適揸車好危險，千其唔好呀！！！！

推 就差呢一步！！！

我就支持既
因為我好撚僧返工

G池

唔需要理會港鐵車長最後罷唔罷到工
有車嘅揸車，其他去地鐵幫拖！
今次要借呢個勢唔
今次唔得以後都好難再成事！

只許成功！

支持！

齊心啊 香港人！

安全駕駛，有車人士千祈唔好揸咁快啊

我發夢想像到海過嗰三條隧道來回線都有壞車嘅畫面

係唔係真呀 記住塞九龍灣 觀塘

幾點

組幾隊車隊 一塞就塞哂成條線

車長帶頭一定大把人和應
全香港有藉口唔小心或者拎正牌擺工
加油車長！

咪鳩噏 我自己都識港鐵車長 人哋都未有共識幾多號罷工 咪亂黎呀

全面

隧道出入口特別熱好易壞車㗎！

屌呀 fc呢

香港人一定要齊心！
唔齊心就玩完

勁呀！！！！

終於

推呀！！

哎呀！返唔到office 喎

而家各線尚對後續行動商量中，30號罷工係唔知咩身份既人放我地上檯，請不要再轉發同相信

星期二一定要齊心！
五大訴求缺一不可！

係咪呀 越多人做越安全

P

停車打999報身體不適

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

係香港人就團結

大推

齊心就一定成功！
大家記得出嚟！唔可以衰俾人睇

推呀屌

Agger罷一日就係威脅唔到佢地

點解唔星期一罷

qog

罷工

算啦，叫網民唔轉發係冇可能，佢地話有車長罷喎我當日返DE唔會SL, 等真正的聯署召集人幾個傾好再夾日子先黎料啦

Push!!!!!!

香港大家都有份嘅，點都一定要齊心！

好!

全面支持730港鐵大罷工

一定一定要推！！！

就算最後車長唔罷工
香港人齊心癱瘓陸路，地鐵都無可能裝到咁多人！
加上地鐵有人身體不適，開唔到車點算？

一定一定要齊心！

其實黃絲同樣可以出白色恐怖呢招 邊個唔贊成的人大頭照全球公開

推 希望一呼百應 公務員 機場 九巴 全港大罷工

要全部人主罷工係無可能

唯有被動罷工！

lm

推
推
全港大塞車
推
推
！

全港交通黑點一覽，得閒參觀下 :
屯門公路 (特別深井段)
汀九橋, 汀九一塞, 荃灣路躋唔落咁多車
博愛交匯處+朗天路唐人新村交匯處->元天唔使出城
上水雞嶺->上水圍城
吐露港
大埔公路沙田段
龍鳳呈翔+新蒲崗四美+觀塘道匯旋處+觀塘九龍灣內街
大老山+觀繞
將隧+東隧
紅隧poly+歐化
西隧中山公園前燈位+西消防街
機場大直路
長沙灣道彌敦道燈陣
廣東道違泊
中環交廣
灣仔軒尼斯道違泊

待補充

記得讓路畀救護車同消防

好波

光復香港，時代革命

運輸業界都罷工 全港市民怕咩

地鐵都罷 巴士呢？

大推！

如果喺過海隧道唔舒服可以點算

[730] 大罷工 和理非同我入黎!!!

全民塞車日

o

支持車長

港鐵罷工 會帶到連鎖反應

到時間接令全港罷工
但一日 咁短政府唔會理

我冇野講

其他交通工具都要罷工

全港大塞車，唔使巴士罷都行唔到啦

我都有份聯署，我明大家想靠車長黎一波速戰速決，但我會話730活動並沒有得到各綫聯署召集人共識再由佢地安排車長真罷工，所以好抱歉真罷工日子由我地決定返。至於身體不適，黑警會增派大量人手駐守每個車站，我提你地千其唔好等列車一刪門之後一秒即㩒制，列車行左一米都會停低照顧你而黑警又未能即時上車架到時走得快好世界

推，香港到今日嘅地步
仲掛住返工？
齊心啦香港人！

推呀!

今次死火喇

總之唔想送頭，又成功延遲，所謂的開住門放左隻腳入路軌依招我睇見都心痛，因為唔夠醒目我地內部指引寫得好清楚，閂左門行左一米一有PAD都要停車，到時行走左邊個㩒鬼知咩

唔緊要 遲到咪遲到囉

綠線唔罷好難搞
只要仲有一條線開到，勤力嘅香港人都會照返工。
仲有，各線車長唔齊心好難有大效果。

非分化，但好似見唔到綠線話會罷工

嘩
正呀

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

有咩線講左會罷

推！！！！

多謝幫忙，全港大罷工

唔洗番工呢啲大棚福利實支持

要所有線齊心先得
好似上次地鐵自爆撞車個單咁，
得紅綠線壞係唔夠

車長加油

請各車主星期一晚入好油，交通阻塞時留係車內涼冷氣
如必要及時返公司請早半小時出門

聽日印出黎貼街招！

push
我唔介意

無車嘅有無一個地點集？

置頂裝置

絕對冇問題 支持港鐵車長 同路面駕車人士

全民合作

想罷工既巴打不妨一齊傾下

罷工 罷工 要罷工，做野不了

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

參考呢個post

Holiday mood 唔想返工
求下你地唔好比我係金鐘同中環轉轉到車啦

金鐘同中環卡左應該變左香港停轉日

我為左唔遲到會早半個鐘d出黎倍大家企下地鐵

同埋大家唔好飲咁多水
因間要去廁所又唔知邊度有就麻煩

港鐵俾幾張圖就叫解釋咗

置頂

有冇巴打知道壊車壊邊個位最唔阻人?

再推

要返工，不了

車長罷工真係confirm左？

其他交通工具一齊

推，香港人係時候要擺脫奴性

FIRM條毛
繼續打J

死火係應該要打死火燈

拉手制，緊急刹車

發覺架車有問題時記得停低 打死火燈 做個負責任既司機 730

淨係塞過海三隧
再倒灌各大主幹道已經夠做

Okok

其實只要一架車停係一個key location已經可以癱瘓幾個區

eg 觀塘迴旋處.一架車可以癱瘓全東九

old man push car

全力支持 全民大罷工

!

推爆

差唔多啦屌，香港人習慣遲到

死火燈

罷工當日入機場一齊靜坐
有同路人一齊 齊上齊落 士氣好重要

聽日車長唔罷工點對得住俾人打嗰位車長

推！
share出去！
一定要齊心！

今次唔出嚟爭取，點對得住下一代？

人手頂置

730 點解唔提升到三罷 一齊附和

Push!!!!!

置頂到星期二
大家加油

推呀～塞呀！
香港人加油💪🏻

唔好罷工 唔好死火呀

全民罷工！
好緊要！！！

唔該各位車主車長
記得死火

求各位車長幫拖

點解唔係星期一？

有文宣 但車長佢地係咪都係有左共識先 如果唔係好難推動到

再推 希望全線都唔開車

求大家響應

推！！！

最起碼公務員要罷，而家大有藉口比你唔番工！

衝咗咁多次，和理非咗咁多次，
罷工真係唯一希望咁滯

光復香港
時代革命

靠你地

我冇車呀

推
一定要全面罷工

推 同 share

已經去到最危急既關頭啦！仲唔罷工！

日本地鐵有依個廣告

車長

香港人集氣！
今次一定要成功

，

算唔算 和理非

人手置頂

塞哂鐵同車佢

死火燈終於係用黎死火喇

推呀屌你老母！

拜託大家真係要出嚟！
唔出嚟點對得住你啲仔女？

推...車長真好波，有車朋友們配合，港豬行路返工。

堅
公務員
公共交通
全民大罷工

俾d顏色政府睇！

sor唔小心負皮

Push!

DKLM !!! 絕對支持!!!!

就算唔敢堵塞，死火燈慢駛都好，
車流慢啲。又可以遲啲返工，唔係唔唔做呀？

plx

來

推上頂

倒不如⋯

我地真係好需要一班車長幫手

推啊！！！！！

港鐵一擺
全港可以配合

完全認同

推啦

唔推唔得
要承住個怨氣
全民大罷工
先會動搖倒正苦！

一齊做

我支持

突然諗到，迫停所有𨋢都可能係有效既做法，覺得有用既唔該推上去

港鐵罷唔罷我哋都一定要罷！！！

推
麻煩大家響應

幫手推

推！
730 全港大罷工！
唔罷工,
每個星期六日市民, 警察只會繼續打落去
要逼垃圾政府。縮頭烏龜政府出黎。
如果你唔想再見到流血畫面，
必無他法， 730 ，罷工。

pushhhhhhhhh

.

希望成功，但罷工要一星期先比到壓力政府 得一兩日之後又係跳照跳馬照跑

要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

Wo

大量私家車在海底隧道內死火

有無車手谷輪流死火

係咪真罷先
不過港鐵係咪無司機都開到車

要番工

推！支持！

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

今次真？之前有個唔知乜鳩工會話冇講過

求擺

【支持香港警察！！！】

我無嘢講

死火燈為記

730罷工其實係唔係港鐵公司自己洗嘅黑手， 剛剛才畀咗聯署信呢頭就話罷工根本就唔合理

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

發夢見到屯公、吐露港、同d 咩咩隧道都塞車，返工都返唔到，唔知點算

咁多義載既車

應該會多人參加

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

Support

支持車長，求你地幫香港做一次野

推, 你地罷幾日工好過班細路上前線俾人打一百次

真係退無可退
背水一戰

時代革命！

推 冇交通就自然變罷工

推唔係淨係８月５
７月３０做到就要做

文宣！！！！！！！

推
一定要罷，退無可退

推
經今日一役 請考慮新抗爭方法

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

推，聽晚一定要推上去！

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

香港730大罷工

依家轉去8月5？

730
8月5
兩日都罷！

加油
原諒我係公司真係搵唔到人罷工
一定要有d間接理由先可以罷

交通癱瘓，大家被動罷工
大家出嚟先可以全港罷工！

會唔會focus同一日易d？對好多打工仔黎講要罷2日有d難

文宣組拜託曬 而家係tg得85罷730好似無人講

奴隸，罷一日政府睬你都有味

我覺得主要730好啲 全線要一齊罷

鬼唔知咩 感都要實際call倒禁多人罷2日doable先得架

既然地鐵車長已經講咗730，贊成攪730！

support

啱，交通癱瘓返唔到工都無辦法
香港人，齊心一次好唔好？

希望d港鐵車長生性

罷工la

加油

求下班公募員罷工啦

嘩

兩日都要罷！

千其唔好係過海隧道壞車

加油呀

港鐵車長 我求求你地

大家加油

推！！！！！！！

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

我冇嘢講

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

支持！！！

推!!

推到車長睇到

please!!

730運動

求港鐵車長 巴士車長 各路駕駛人士參與

感激

pushhhhh
跪求港鐵車長支持罷工

sick leave sick leave

其實都已經出全名，早排直頭有地鐵兄弟俾人打傷
車長唔罷工都已經上晒watchlist 甚至blacklist，車長依家退都未必有用

你地除左爭取到你地訴求，仲解救到部份困局
可以幫助到努力近兩個月年輕人

不要說 推 試著說 我會罷工

有車出車塞路

推facebook同其他social media。叫埋民陣

一齊罷工！

Push 支持！

多謝車長

醫護人員點算

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

希望唔係流料

希望幫下手

你唔罷，我幫你罷

我會罷工

推呀 推比全世界睇

全體罷工

救義士唯一方法
730罷工！
唔要再有人犧牲喇！

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargainning power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

另子外先罷一日 原因有幾個
1.口味無咁重，人人易入口
2.如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂
3. 政府唔回應可比位市民隨時升級，一星期/無限罷工

希望得啦

咁姐係幾號？730 定805????

可唔可以搞搞西鐵？西鐵次次暢通無阻 個個都準時返工

推

730不合作運動，85全港大罷工

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

港鐵車長求下你地

罷工一定支持

香港人團結啦！

好

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

全港塞車，有冇諗過白車點行？

我覺得可以罷工，港鐵九巴都可，但私家車堵塞有風險。如果有人係白車上死，就會輸。

要加埋九巴

塞車即係罷工，講得好

對車長們仍抱有希望

7月30、8月5齊罷工

港鐵車長係咪confirm左聽日罷？

點解好似無咩風聲吹緊港鐵車長或其他部門擺工

未confirm，但730 8月5都要罷工
香港退無可退，大家加油

過隧道要準備散紙
不過要小心
試過跌左成個銀包落地🤦🏻‍♂️又試過行錯autotoll 停左係前面等人

8月5號齊罷工

一推再推

我要罷工

入車箱唔好撳緊急制

Come on guys !!!

唔好啊 我港島返工 冇車返唔到

其實7:30 會唔會太早, 有好多人返9點, 9點半都未出門口
覺得8點合理D, 返8:30,. 9:00, 9:30 嘅都有機會中

由7:30開始所有人都要罷工先有成效

Pishhhhhh

香港連未來都就嚟無
仲掛住返工

搞佢老母屯公plz

港鐵車長唔該

求求大家今次一定要成功

車長未有回應？

老實講我都覺得塞馬路唔太可行
塞港鐵ok

Pishhhhh

齊心啊！！！

推!

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呢個港鐵罷工包唔包西鐵?

推!!!!!!!!!!

求塞屯門公路

屯公/大欖->汀九交匯處

好感動
香港有罷工
真係進化了

上次好飲唔知官塘邊個回旋處 撞左車 半個東九龍已經死左（2架車撞一下炸）
收唔到工

p

係就好

塞屯公得天下，前題要確保港鐵冇車開先有效果

Up

岩先聽881訪問 佢地又好似未完全有共識咁

我

好似冇明確source from mtr staff

依家愈黎愈多手足被，抗爭力量愈黎愈少，我地香港人已經冇得再輸，罷工呢樣野或者真係我地唯一既出路，當你諗到呢個位，你會發覺等多一日都會厭多

7.30塞鐵罷工 我地不罷不散[/quote]

係岩先聽881灰左

一條青馬 K.O.

有車塞路面 (三隧慢駛為主，車流自然會倒灌到其他幹道)
無車塞地鐵 (轉線站為主，連鎖效應會塞埋其他站)

730

有無做開拖車巴打義務拖車?
唔洗死火巴打下下比幾千蚊成本去死火

其實真定假 好似無咩消息咁

又無車長聲明

已經準備好聽日幫手

P牌仔行行下停車好正常姐

車長冇話罷工！

！！

推 救下車長幫下手
香港學生已經好無助啦
可唔可以幫下手 carry我哋 我哋有勇氣企出嚟 係因為有勇氣同願意承擔守護香港嘅責任 但亦好需要大人嘅幫助同支持

各位成人，香港係大家，唔好單靠年輕人用前途去爭取。成人係自己位置上做你做到既野

架車好地地，點樣會死火，聽日想檢查吓

tg 傳緊車長無話罷工啊 佢地話唔好屈佢地 佢地會罷就會罷 大家小心處理

5/8 罷工

8.5罷工

車長冇講過罷工

加油，支持

唔係之前講左, 30/7 罷工係流料咩?

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

有基本法保障，請放心廣傳 8月5日大罷工

8月5號大罷工

730 車長罷工！

到底係730定8月5？
亂咗好難叫市民跟

一陣730搞唔成反而會影響8月5嘅號召力
可唔可以搞清楚決定好，跟住一股作氣？

730係港鐵車長罷工！！！

Posh

香港市民表示支持
塞番幾粒鐘 番到公屋就放飯

公司 d 同事驚罷工，成堆人apply vpn work from home

全力支持！

要文宣搵埋gfs電話

i am ready

車長罷工係咪FC左? Link??

陸上地底都癱晒
咁就要搭飛機返工

同問

到今日已經有四位年青人犧牲同埋唔知幾多位真香港人受傷留血被捕。若果大家肯疊埋心水咁去做一次全民大罷工，呢啲被捕流血及傷亡係將來有機會可以避免。

咁多位生於斯長於斯嘅香港人，懇求大家團結一次大罷工。小弟唔敢講咁樣嘅罷工一定可以改變現狀，但係咁樣做會提高達成訴求嘅機會。

生於斯，長於斯，亦死於斯，香港係我的根。

幫手推
[置頂 穩軍心]作為前線 我有個好大既疑問

check完咪又係繼續loop假消息

班友都on9
係咁用假消息動員消民意

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

推!

［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

香港經濟已經受到衝擊，keep住攪到政府回應！！！！

9點半開唔開到股市？係99台仲見唔見到小珍BB??

我價錢七咁舊，真係隨時跪低都唔出奇

Forward

730 安全駕駛大行動

可以搵返自己嗰區

pish pish

Push....

pishhhhh

?

唔好丫, 我兄弟生日, 約好左幫佢慶祝

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

推呀！

7.30 8.5 都做 please

全香港人都係你兄弟

我部車壞

喂點解冇人推罷工post
聽日就係啦！！！！！！！！！

香港鐵路工會聯合會副主席譚建釗透露，工會代表將於今日傍晚與港鐵高層會面，討論本月車站接連發生的事情，及其他關注事項。他強調，其工會不會參與明天的罷工，亦不知道發起罷工的人是誰，公司亦正與同事會面，解釋元朗站的事件，工會暫時未見到有需要發動罷工。

香港鐵路公司員工協會主席杜廣仁強調，其工會暫未有發起罷工，亦指罷工的做法是不恰當的做法，有損交通運輸從業員的專業性，加上公司今個星期起將與各個線路的車長及員工會面解釋元朗站的事件，已逐步回應員工的訴求。工會將持觀望態度，繼續跟進事件。

之前邊個發放假消息

香港就黎同大陸冇分別，乜都可以假

推呀屌你老母, 我會幫手揸車去塞

未到呢個時候, 太快啦

去呀

又話鐵路擺工未confirm 既

未confirm

擺工未confirm, 咁不合作運動呢，之前又話會互相配合

工會話唔罷工

聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！

車長，香港嘅未來靠你喇。聽日企出黎幫吓香港，幫吓班後生仔啦。

希望真係會罷工

唔擺既話，配合下不合作都好

push!

真定假

聽日不合作運動
85就係大三罷！

Thanks!! Pushhh

車長罷工都有成本，又怕被抽後冇左份工之類，建議成立/隨時發動眾籌作為支援基金，成為車長罷工嘅強心針！！

其實一日都夠 即刻就知民意

Ok

8.5 罷工

730大塞車

聽日見

收到

Add oil

呢排天氣好熱。，如果聽日屯公，吐公，三號幹線啲車一齊跪低真係一啲都唔出奇。

希望唔好啦。

香港人唔好再做奴隸!
塞車塞一日啦
為勇武爭取時間抖下

730大塞車85大罷工

730大塞車
85大罷工

push

支持805大罷工

屯公日日都自然塞

香港經濟已經受到打擊，keep住 就會有效果。經濟有影響到時都會迫政府出聲！！ #

[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！

可唔可以搞埋西鐵線
唔想翻煙腸

推
已經730了各位準備

塞佢老味

地鐵確認有車長幫手？

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

無人講？

有冇人會試下係觀塘地鐵站下面個迴旋處安全駕駛, 果個位基本上係single point of failure

大家要小心唔好跌野落月台同車廂之間果條罅隙到啊
如果唔係通知地鐵職員要搞到成架車開唔到就唔係幾好啦
特別係可能大件少少既舊電話 空既銀包
唔知唔理佢會唔會危害列車正常運作
或者要職員幫你汁左先？
話晒唔小心跌左野又唔犯法既（應該)
各位如果覺得岩既就記得提下其他人啦

仆街 柒左
原來外形難夾既野地鐵唔會即刻幫你夾
淨係叫你留資料等

渣車請慢駛

我要見律司

今日地鐵車長罷工係真定假
我覺得最後都係會唔成事囉
工會層面唔支持

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

罷佢老母啦香港人
咪撚咁鐘意返工

求下大家全香港塞死，所有事人多就得，佢拖車都拖唔到咁多，警佬黎就萬人屌7佢！求大家幫手，好撚想罷，咁鋪係跪求！

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

🚗🚙🏍️🚐🛵🚛🚌🚕🚚

推，香港人好出嚟啦
準備出車

説好的打罷工？

8月5

雖然冇錢, 但都唔想返工啊大佬. 到底係咪大塞車架

狗鐵公會係隸屬公聯會